小妹可愛又細粒～

有冇人想kiss小妹呀～

想kiss你個櫻桃小咀啊

用我個拳頭

好呀

幾廿歲人叫自己小妹

咁幾時約出黎瘋狂kiss kiss kiss

小妹未過20唷…

yeeeee～好衰㗎… 咁快就想kiss小妹

純文字討論

貼咗就話小妹收兵 唔貼就話純文字討論
小妹好辛苦呀

我知啦 你肯定係肥婆
想cap低小妹張相 然後搵人打我
你個肥婆 妒忌小妹細粒又可愛